陶輝係英國人，佢祖先賣咁多鴉片荼毒禾地中國人，都要繼續攬佢?

藍屍政府=漢奸

幫圖輝=背叛中國

不知所謂

永不錄用祟洋藍屍狗

死洋鬼子 欺負咱們中國人？

Push

對啊，這種洋鬼子當道的香港警察還值得我們藍絲支持嗎，我屁

外國勢力

呢d post貼籃谷先有用…

不過近排有單教錯書係咁比藍絲煲大
仲上埋東將閪望